假如中國發生戰爭外國政府係技術上有無可能幫香港幾十萬外國公民撤僑???

假如有一日中國同其他國家進入戰爭狀態 , 係技術上黎講外國政府做唔做到係香港撤走大約五十萬名外國公民？

有。

家下仲有幾多外國人? 南亞人就多

保守估計至少廿萬加拿大人

咪又係D 手有加國護照 口中講愛中國D人 有事一早返佐家鄉啦ON9 洗擔心

做乜撤？你要去前線幫中國打仗

如果你指白人既話其實香港有一成人口係白人

得閒去下港島，中環一帶行下

香港大把鬼佬周圍行

二戰個時，屬於敵對國家既公民多數都係入集中營

主動幫你就未必會

但有外國國籍既香港人, 可以自己去各國大使館, 佢地一定會收留你

做得到.

咁咪要送埋自己的家人入去

做到 兩棲登陸艦 其中一個功能係可以做大規模撤僑
一首運幾千人都唔係問題, 必要時再多D都得

但......戰爭狀態 點入黎點走

打之前索到陣除架啦嘛 果時會撤定

sor9ry

支那軍隊為左提升士氣一定會打鳩香港先

順便殺埋剩返嘅香港人

有幾個情況可能會出現
1.坐難民船越洋走，被共軍潛艇發現並以魚雷擊沉。
2.坐艇仔偷渡走，被共軍驅逐艦發現並以機砲掃射擊沉。
3.陸路北上逃走被充軍。

留係屋企最安全

佢地自己走唔切啦 傻豬